(甜)一個五日四夜大阪之旅,改變我地一生

序

"喂,不如襯我地幾個仲未出黎做野飛轉囉" 秀賢好興奮咁講
"又得姐,今次我地飛邊到先"龍哥問
"屌,去大阪喇不如,聽我啲FRIEND話好多好野食" 追夢話
正當我地三個決定要上網買機票既時候
"喂等等先,唔係自私去唔叫係咪呀?" 楊帥走過黎問
"點會唔叫你呀,好喇我地4個成團,就自私飛轉大阪喇" 秀賢講

就係咁一個好倉卒,無任何行程,下星期就飛既大阪團就咁展開左
但無人捻過呢個旅程遇到既人同事,改變左我地未來既生活

第一章

"喂,你地仲記唔記得我地10年前去大阪啲野呀?" 秀賢問
講番小小背景先,秀賢係四個入面最靚仔既,真係有小小似韓星金秀賢
但佢就好中意懷念過去,好中意講以前,但佢對FRD真係一流既,好為朋友著想
"點呀賢哥,又講以前,實記得架!個次我地勁HEA飛,但係開心既!"楊帥講
楊帥係一個份人好老成既人,又唔肯去試新野,又小氣,樣就幾靚仔既,但份人就木獨啲 所以就無女
"你點止開心呀楊帥哥,唔係個轉大阪,你點識到依家條女呀?"龍哥陰陰咀笑
龍哥係一個好有錢既人,佢好睇唔起啲窮撚扮有錢既人,但FRD有難佢永遠係第一個出黎幫手既,樣呢就算唔上好靚仔,但係有型有性格!
"哈哈,收皮啦龍哥,你先係!無大阪你點會有依家呢個老婆呀,都係你勁啲,我地幾個都要跟你學野呀" 追夢係到傻笑
追夢呢就係一個好好人,心地好,搞笑,又老實,做人擔屎都唔偷食果種人,但樣呢就真係好似個人咁囉,心地好,即係點?即係樣衰囉

我地幾個一齊捻番當時既大阪當時既冬天,大家都泛起唔同既表情,有苦有甜
"屌,賢哥你睇下,連登啲爸打講到好正喎!"帥哥講
"有幾正呀,睇文字你都打到飛機呀帥哥?"龍哥賤笑
"咪就係囉,一係就去試試佢"賢哥
"下,咁仲等行啦!"帥哥
"你好緊火咩帥哥"追夢
"咁唔係,但難得黎到唔係唔去懲罰下日本妹下話"帥哥
"呢次我又BUY喎,心動不如行動"賢哥
就係咁我地係心齋橋邊食燒肉,邊傾去飛田定去松島 , 最後得出結論係,WHY NOT BOTH? 就係咁決定先去飛田 , 因為始終係第一晚 , 我地仲有四晚慢慢玩, 之後我地食完飯就搭去動物園前站, 係站沿途行過去飛田既時候 , 我地幾個都勁緊張!
"喂聽講呢個到唔比用手機,咁我地點聯絡呀?"帥哥
"咁呀我地約12點,係呢個門口位等"賢哥
"咁好啦,就12點係呢到等"龍哥
因為我地去到果時都已經就10點30,所以我地都把握時間,一齊四個去睇下有無邊個岩心水就上
沿途我地見到好多好靚既日本妹 , 坐哂係個店入面 , 而每個門口就有一個媽媽生
我地幾個記下一個店名,記下一個記下一個,最後來來回回行左5.6次 第一個入去既係龍哥
佢簡個個正正都係賢哥想簡既果個 , 講番個女仔個樣 , 好純 , 著住一條白色長裙 , 佢個樣仲要好似上原亞衣 , 係真係好似 真係有9成似 我地幾個望住佢笑住咁拖住龍哥上樓,令我地幾個都好想快啲搵到個岩心水既
之後行多個街口,帥哥都入埋去,帥哥簡果個就個樣好斯文,對波都幾大 帥哥臨入去之前仲對住賢哥講左句
"賢哥好好睇住追夢呀,你比佢入先呀,我驚佢唔識呀"
"得喇屌"賢哥
再行多個街口,追夢眼金金咁望住門口 賢哥就問,點呀係咪想入呀,想入就去啦,之後賢哥就帶追夢去門口前面幫佢問哂價,之後追夢就入去上樓,條女就眼大大,小肥,但係對波就真係好撚大
最後,賢哥就自己行多2個街口去番街尾個間到入左去, 個女仔就有小小mix既feel,長頭髮,好細粒好瘦,但對波就都算大
就係咁,呢個寒冬既黑夜,四個男仔,係四個唔同既房間入面取暖,但身邊既女仔都係唔同既日本妹
佢地都一一為香港人懲罰住日本妹
"呀呀呀,kimochi"
"oh my god"
"唉屌仆街"
"呀...."